# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-12 16:46-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-14 20:16+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: view/omeka2-importer/common/resource-class-selector.phtml:8
msgid "Click on a resource class to add it to the mapped item types."
msgstr "点击资源类，加入进匹配的条目集中。"

#: view/omeka2-importer/common/resource-class-selector.phtml:10
msgid "Filter resource classes"
msgstr "过滤资源类"

#: view/omeka2-importer/common/resource-class-selector.phtml:30
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: view/omeka2-importer/common/resource-template-selector.phtml:8
msgid "Click on a resource template to add it to the mapped item types."
msgstr "点击一个资源模板，把它添加到匹配的条目类型中。"

#: view/omeka2-importer/common/resource-template-selector.phtml:10
msgid "Filter resource templates"
msgstr "过滤器资源模板"

#: view/omeka2-importer/common/resource-template-selector.phtml:13
msgid "Resource Templates"
msgstr "资源模板"

#: view/omeka2-importer/index/fetch-mapping-data.phtml:1
msgid "Map Omeka Classic Elements to Omeka S Properties"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/fetch-mapping-data.phtml:8
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:37
msgid "Omeka Classic element"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/fetch-mapping-data.phtml:9
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:38
msgid "Mapped properties"
msgstr "已匹配的属性"

#: view/omeka2-importer/index/fetch-mapping-data.phtml:10
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:70
msgid "Import as HTML media"
msgstr "按HTML媒介导入"

#: view/omeka2-importer/index/fetch-mapping-data.phtml:44
msgid "Map Omeka Classic Item Types to Omeka S Resource Classes"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/fetch-mapping-data.phtml:50
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:85
msgid ""
"Items can have only one resource class. Clicking more than one resource "
"class for an item type will replace it."
msgstr "条目只能有一个资源类。给一个条目类型点击多个资源类将替换它。"

#: view/omeka2-importer/index/fetch-mapping-data.phtml:56
msgid "Item type"
msgstr "条目类型"

#: view/omeka2-importer/index/index.phtml:8
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:11
#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:6
msgid "Omeka Classic Importer"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:11
msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:15
msgid "Start Over"
msgstr "重新开始"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:20
msgid "Basic Import Settings"
msgstr "基本的导入设置"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:21
msgid "Map to Omeka S Properties"
msgstr "匹配至Omeka S属性"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:22
msgid "Map to Omeka S Classes"
msgstr "匹配至Omeka S类"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:23
msgid "Map to Omeka S Templates"
msgstr "匹配至Omeka S模板"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:33
msgid "Clear Defaults"
msgstr "清除默认值"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:39
msgid "Preserve HTML as media"
msgstr "把HTML保存为媒介"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:58
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:106
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:141
msgid "Remove mapping"
msgstr "取消匹配"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:61
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:106
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:142
msgid "Undo remove mapping"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:79
msgid ""
"Select property to map. Click an Omeka Classic element as the target, then "
"select the properties for it."
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:87
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:123
msgid "Clear defaults"
msgstr "清除默认值"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:91
#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:127
msgid "Item Type"
msgstr "条目类型"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:92
msgid "Resource Class"
msgstr "资源类"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:117
msgid ""
"Select class to map. Click an Omeka Classic item type as the target, then "
"select the resource class for it. Omeka S items can have only one resource "
"class."
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:122
msgid ""
"Items can have only one resource template. Clicking more than one resource "
"template for an item type will replace it."
msgstr "条目只能有一个资源模板。给一个条目类型点击多个资源模板将替换它。"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:128
msgid "Resource Template"
msgstr "资源模板"

#: view/omeka2-importer/index/map-elements.phtml:153
msgid ""
"Select template to map. Click an Omeka Classic item type as the target, then"
" select the resource template for it. Omeka S items can have only one "
"resource template."
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:6
msgid "Past Imports"
msgstr "过去的导入"

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:19
msgid "Undo?"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:20
msgid "Job ID"
msgstr "任务ID"

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:36
msgid "Undo job"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:45
msgid "Added: "
msgstr "添加："

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:46
msgid "Updated: "
msgstr "更新："

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:52
msgid "Undone"
msgstr ""

#: view/omeka2-importer/index/past-imports.phtml:54
msgid "Undo in progress"
msgstr ""

#: src/Form/MappingForm.php:18
msgid "Omeka Classic API key"
msgstr ""

#: src/Form/MappingForm.php:19
msgid "Your API key for this site"
msgstr "您在该网站的API 密钥"

#: src/Form/MappingForm.php:31
msgid "A note about the purpose or source of this import"
msgstr "关于该导入的目的或来源的注释"

#: src/Form/MappingForm.php:49
msgid "Import into"
msgstr "导入至"

#: src/Form/MappingForm.php:50
msgid ""
"Optional. Import items into this item set. It is recommended to create an "
"Item Set for each Omeka Classic site you import."
msgstr ""

#: src/Form/MappingForm.php:65
msgid "Per page"
msgstr "每页"

#: src/Form/MappingForm.php:66
msgid "Optional. Only retrieve this many records for each request."
msgstr "可选项。每次请求只提取这么多记录。"

#: src/Form/MappingForm.php:77
msgid "Update a previous import"
msgstr "更新以前的导入"

#: src/Form/MappingForm.php:78
msgid ""
"If checked, items will be reimported and all data replaced, including Item "
"Set membership as set on this page."
msgstr "如果点选的话，条目将全部重新导入，所有数据都被替换，包括在本页设定的条目集成员资格。"

#: src/Form/MappingForm.php:89
msgid "Import Collections"
msgstr "导入馆藏"

#: src/Form/MappingForm.php:90
msgid ""
"Import Omeka Classic collections as item sets. Items will be added to the "
"new item sets."
msgstr ""

#: src/Form/MappingForm.php:101
msgid "Import tag as"
msgstr "导入标签为"

#: src/Form/MappingForm.php:102
msgid "Import tag into this property"
msgstr "导入标签至该属性中"

#: src/Form/ImportForm.php:15
msgid "Omeka Classic API endpoint"
msgstr ""

#: src/Form/ImportForm.php:16
msgid "The URI of the Omeka Classic API endpoint"
msgstr ""

#: src/Form/ConfigForm.php:14
msgid "Enable improved data mapping"
msgstr "启用改进的数据匹配"

#: src/Form/ConfigForm.php:15
msgid ""
"Check this box if you want to import the \"Omeka Classic\" vocabulary and "
"resource templates. They may improve data mapping between Omeka Classic "
"(Omeka 2) and Omeka S."
msgstr ""

#: src/Controller/item_type_maps.php:6
msgid "Interviewer"
msgstr "审核人"

#: src/Controller/item_type_maps.php:8
msgid "Interviewee"
msgstr "被审核人"

#: src/Controller/item_type_maps.php:12
msgid "Transcription"
msgstr "抄本"

#: src/Controller/item_type_maps.php:14
msgid "Local URL"
msgstr "本地URL"

#: src/Controller/item_type_maps.php:16
msgid "Original Format"
msgstr "初始格式"

#: src/Controller/item_type_maps.php:18
msgid "Physical Dimensions"
msgstr "物理尺寸"

#: src/Controller/item_type_maps.php:20
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: src/Controller/item_type_maps.php:22
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: src/Controller/item_type_maps.php:24
msgid "Producer"
msgstr "制片人"

#: src/Controller/item_type_maps.php:26
msgid "Director"
msgstr "导演"

#: src/Controller/item_type_maps.php:28
msgid "Bit Rate/Frequency"
msgstr "比特率 / 频率"

#: src/Controller/item_type_maps.php:30
msgid "Time Summary"
msgstr "时间总结"

#: src/Controller/item_type_maps.php:32
msgid "Email Body"
msgstr "电子邮件正文"

#: src/Controller/item_type_maps.php:34
msgid "Subject Line"
msgstr "主题行"

#: src/Controller/item_type_maps.php:36
msgid "From"
msgstr "来自于"

#: src/Controller/item_type_maps.php:38
msgid "To"
msgstr "邮至"

#: src/Controller/item_type_maps.php:40
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: src/Controller/item_type_maps.php:42
msgid "BCC"
msgstr "密件抄送"

#: src/Controller/item_type_maps.php:44
msgid "Number of Attachments"
msgstr "附件数"

#: src/Controller/item_type_maps.php:46
msgid "Standards"
msgstr "标准"

#: src/Controller/item_type_maps.php:48
msgid "Objectives"
msgstr "目的"

#: src/Controller/item_type_maps.php:50
msgid "Materials"
msgstr "材料"

#: src/Controller/item_type_maps.php:52
msgid "Lesson Plan Text"
msgstr ""

#: src/Controller/item_type_maps.php:56
msgid "Event Type"
msgstr "事件类型"

#: src/Controller/item_type_maps.php:58
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: src/Controller/item_type_maps.php:60
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: src/Controller/item_type_maps.php:62
msgid "Birthplace"
msgstr "出生地"

#: src/Controller/item_type_maps.php:64
msgid "Death Date"
msgstr "死亡日期"

#: src/Controller/item_type_maps.php:66
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: src/Controller/item_type_maps.php:68
msgid "Biographical Text"
msgstr "文献文本"

#: src/Controller/item_type_maps.php:70
msgid "Bibliography"
msgstr "文献"

#: src/Controller/item_type_maps.php:79
msgid "Oral History"
msgstr "口述历史"

#: src/Controller/item_type_maps.php:91
msgid "Lesson Plan"
msgstr "课程计划"

#: src/Controller/item_type_maps.php:93
msgid "Hyperlink"
msgstr "超链"

#: src/Controller/IndexController.php:32 src/Controller/IndexController.php:83
msgid "Importing in Job ID "
msgstr "导入任务ID"

#: src/Controller/IndexController.php:35 src/Controller/IndexController.php:87
msgid "There was an error during validation"
msgstr "验证时出错"

#: src/Controller/IndexController.php:53
msgid ", "
msgstr "，"

#: src/Controller/IndexController.php:99
#, php-format
msgid "The endpoint %s is not a valid Omeka Classic endpoint."
msgstr ""
